成日笑鳩移左民去台灣既香港人要經歷２次回歸，結果今次中美大戰同武肺最撚大羸家係台灣，會經歷２次回歸既機率已低至個位數

習近平呢個弱智仔領導下既共產黨，可以和平統一到台灣既可能性已經接近０％
我諗而家成個國民黨有痛腳係手或者換撚晒做共產黨員揸旗都搞唔撚掂，因為都選唔撚羸，同滅黨冇分別，已經冇可能用間諜滲透方式統一台灣
一係出兵武統，博一博美國唔會出手，單車變摩托
一係體制改革，改撚到台灣會自動送上門含撚

只要以上２種方法共產黨都冇打算做，咁移撚左去台灣既香港人都幾撚難會經歷２次回歸

南京條約正本仲喺台灣
香港人仲有機會經歷第2次回歸

支那入侵台灣可能性仲低過所謂和平統一

到時支那滅國嘅機會重大過和平統一

呢刻係
下一屆俾班台灣藍屍選埋啲唔知咩人嘅話
分分鐘自願歸化
如果依家係Korean fish做總統
佢感謝緊兩岸合作啦

將來支共會自己滅國先定支共出兵打中華民國先？

希望支共自己滅國